【調查男女】關寶慧楊英偉狂數TVB拍劇離譜事件簿 堅持專業苦無人理

拍過不少無綫劇的關寶慧，在ViuTV《調查男女》上與同樣是資深演員及舞台劇演員的楊英偉，以「最憎的電視劇情節」為題， 大數劇集的離譜情節，狠批完全離地不合乎常理，關寶慧為求專業不肯妥協卻苦無人欣賞，大爆電視台是是旦旦作風﹗

演藝學院畢業的關寶慧及楊英偉，日前上 ViuTV《調查男女》，以「最憎的電視劇情節」為主題，關寶慧和楊英偉輪流數最看不過眼的電視台倒模式情節，關寶慧指出最憎是女主角永遠唔落妝，關寶慧講時好激動：「唔明點解女主角瞓覺時個妝厚到大戲妝咁，跟住講早抖就瞓，戴住三層眼睫毛就去瞓，永遠唔落妝，一起身又係厚妝﹗」關寶慧直指很難以令人接受，完全違背常理，她又透露拍劇時堅持要先落妝的經歷：「我死都要落咗個妝先拍嗰場瞓覺戲，我專業㗎嘛，過唔到自己，但你知啦拍親都係好趕㗎啦，我猛被劇組催，我死都要落，落咗個嘴已經不停被人催，但我堅持要落囉﹗」關寶慧指雖然自己為專業而堅持，但每次都得不到欣賞。

關寶慧繼續數令人討厭的電視劇情節，佢話：「男主角永遠係超人嚟，無所不能，乜都識，可唔可以貼地啲﹗唔好咁離地﹗」關寶慧之後再數：「唔明點解次次傾心事都要去海邊，喺咩年紀都約人去海邊傾偈嗰下離奇，我咁大個人未試過有人約去海邊傾偈喇﹗」關寶慧再數：「劇情永遠係個主角會突然收到電話話有事發生，不但會突然截到的士，個的士司機仲肯同你追車，然後仲要追到個目標﹗次次都咁啱，最慘係現實生活中永遠係截唔到的士囉﹗」

楊英偉話最難頂情節是在天台BBQ，楊英偉話：「次次大結局都去天台BBQ，人人屋企都有天台㗎咩？仲有次次BBQ定打邊爐都無煙，唔係明火㗎喎，真係令人費解﹗」主持林曉峰和應：「每次一見天台BBQ就知套劇就快完﹗」楊英偉又話最憎主角擁有不死身：「死極死唔去﹗好難令人信服﹗」楊英偉繼續狂數：「專業人士喜愛夜蒲，醫生去酒吧都唔係好講得通，佢哋要返夜更㗎嘛，仲要坐埋唔係講醫院嘅嘢，而係傾感情事私人事，咁會令專業人士形像盡毁囉﹗」

一台獨大既結果

其實佢地講嘅，都係啲網民講左好多年嘅point，
我入呢個post期待有啲新point，但係冇

林曉峰好快俾至矮叫佢返tvb,仲咁多野講

仲有呀，主角一開門個阿媽就叫佢埋位食飯，但永遠唔見有人洗手食飯架，污糟到嚇死人